覺唔覺街邊籌錢旅行嗰班鬼佬仲賤過低d乞衣

求其用嗰牌寫幾隻字,聲都唔洗出
就叫人出錢贊助旅行
人地太子站口個乞衣
都會開口賣力狅loop多謝阿哥阿姐欠十七蚊買飯啦

其實班蝻洗乜去搶
學d鬼佬乞錢咪得囉

agger 正賤種

因為係白人

如果香港人係外地咁做呢?

雖然都係仆街黎，但點會賤過乞衣，起碼人地都搞下花臣，最賤一定係假賣旗囉

觀塘D出口日撚日都有兩條自稱俄妹喺度乞食

我就唔信佢地真係無錢

無錢咪做雞/賣屎忽囉
出黎乞食
西人老豆老母唔興教育子女乜野係尊嚴

波都唔俾我揸一下
憑咩叫我課金
kt大把唐樓,做雞啦

阿伯阿婆都有樽鹽過佢地 賤種乞丐 乞食都要過同hk啲真正有需要乞兒爭食 含撚啦

一路行一路食煙個D火車頭仲賤過呢D鬼佬

大把港女比錢

white trash